警方大埔發現一批槍械及彈頭

警方於昨晚約8時接報，在安埔里一個單位發現相關物品，警員經初步調查，將該批槍械、彈頭及子彈殼檢取並帶走作化驗。

案件列作槍械及彈藥發現，交由大埔警區重案組第二隊跟進。

個老婆豬閪咁蠢
收埋咗成世就俾你條八婆搞到一舖清袋

李大導

有冇人知原句其實係林振強用嚟笑叻哥

今日有遊行咩

無呀 得你知

佢老婆？

之前有巴打講過

話要驗咪即係汽槍囉

又嚟

係呀係呀 次次都比你班黑警搵到但無一次用呀

831不遠了?